[語言偽術]反駁師又要出動

有人提出“國安法被武器化”，她要反駁，正常是拿事實講理據，證明國安法不是被武器化。
現在，她引來其他範疇，如金融體系及社交媒體都被武器化這現象（假設這描述是真確），來淡化 “國安法被武器化”。她其實沒有完全否認國安法被武器化，之不過不忍心這觀點太突出，於是找來金融體系與社交媒體作配襯，三者一起被武器化就唔多覺。
學校是社會的縮影，她的辯駁技倆跟學生相似。
從前教書，學生甲向我投訴學生乙和學生丙也出貓為何我沒有懲罰他們，學生甲其實承認自己也出貓，只是找兩個同學來陪葬。

佢成日偷換概念